我開始明白

我開始明白
前線手足諗緊啲咩
就係英雄主義